有冇人9月係LONDON？ ？ ？

比朋友放飛機

hi

點算

玩幾耐呀

一個人玩唔好咩

10日

Ielts 得7

驚溝通唔到

毒能出城

好驚

幾號去

宜家係英國

CHING 出黎食個飯好冇

唔識用英文落餐

仲未去
你指俾d侍應睇話I want this this this 就得架啦

今日要返工

CHING 邊行

我比人放哂10日飛機

幾時走

可能26號